【突發】禮義廉灣仔支部晚宴

新馥海景宴會廳

網址:
地址: 銅鑼灣告士打道250-254號伊利莎伯大廈6樓
電話: 23519882
=====================
憑恒生信用卡於全港食肆簽賬賺高達6%Cash$回贈!即上恒生網頁。優惠附帶條款。借定唔借？還得到先好借！